何君堯收馬斐森回覆 不滿內容含糊 再致函要求確認是否查戴耀廷

立法會議員何君堯多次去信香港大學校長及校委會主席等人，要求校方調查法律系副教授戴耀廷有否行為失當。何君堯晚上在facebook發帖，表示已收到港大校長馬斐森回信，但認為對方言辭非常含糊，事件「未解決」，已再去函要求對方清晰回答是否正式處理投訴。

何君堯本月18日去信港大校委會主席李國章，要求校方澄清是否已正式接受他投訴戴耀廷行為失當。他晚上公開馬斐森信件，信中表示校委會主席收到來郵後，把信件轉交到他手上；而校方已知悉事件，會根據既定程序處理。何君堯認為馬斐森回覆言辭含糊，已再致函要求對方直接回應。

俾鬼佬撚狗咁撚

你講執葉律師何君堯
我知道邊個

好撚無禮貌，Your direct reply would be much appreciated都唔識

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

校長個回覆同平時啲高官或者警方啲回覆一樣

連下款要寫Yours sincerely 都唔知

利申 英文中學程度

請唔好再大字 + 水蛇春咁長List

建制派小強

D英文咁無禮貌

noted with thanks

Your letter dated xxx refers 岩？定係your letter dated xxx is referred 先岩？

please ans my question directly
中學雞都唔會咁寫啦。。。垃圾都爆

唔post得大字咁點解要設定呢個option

馬斐森封信好明顯隻罐頭湯

o的英文唔似一個律師, 平時office普通email咁上下程度

PLEASE ANSWER MY QUESTION DIRECTLY

知道了。

都唔撈仲駛驚你

校長個封同noted有咩分別

屌你 我英文廢都覺得最尾個句咩事 中學雞都唔會咁寫啦

根本就係 撚狗咁撚何妖

有please算好有禮貌架喇

佢梗係幻想自己盤問緊證人

Dr.Ho
寫d咁既垃圾俾大學校長仲要post出黎

連寫幾句英文都出事，呢條何君堯啲學歷其實係咪假架？